蕭生：從蔡英文總統就職演說看中美台關係！！！

你post片最好寫文字擇要
唔係冇人睇啲 post沉晒底架

冇時間打 一路行一路聽炸

總會有有心人聽掛

我集集有聽
但想提你出post起碼打番幾行
咁先吸引到人嘛